[ 文宣反擊素材 ] 我有建議 圍毆 同 斷手指 兩單野既回應方法！！！！！！！！！！！！！

首先，圍毆唔可以用"落單" 果段片黎回應，因為要justify圍毆，我地係要用警方濫用暴力在先，而且一個多月來無警察被拘捕，法治崩壞警權過大下，先justify到抗爭者既暴力。

以下兩段係素材：

另外斷手指其實無新野，純粹順便擺埋幅圖係度，old news但夠做:

今日佢地一定咬住手指狗同電梯狗件事唔放

上呀巴打 同我狙擊佢地

留意返係個疑似警員發癲衝入人群先
又無委任證點知你係咪暴徒

push

我地要從敵人身上學習
藍絲mode：俾著係外國示威者，打撚死左個差佬啦
港豬mode： 又唔係打你，咁上心做咩

警告你地唔好再屌警察老母

上